Создать структуру для хранения позиций каталога магазина детских игрушек: названия и стоимости каждой игрушки, объема складских запасов, а также страны-производителя. Составить с ее использованием программу определения наличия игрушек, произведенных в интересующей пользователя стране.
